U bent niet uzelf te 's nachts."
"Don't mind me, Harry.
Ik ben prikkelbaar en boos.
Ik kom en zie u-morrow, of de volgende dag.
Mijn excuses aan Lady Narborough.
Ik personeelstoename geen douch.
Ik zal terugkeren.
Ik moet naar huis."
"All right, Dorian.
Ik durf ik zie u-morrow in tea-time.
